[好撚嬲]山竹搞到香港癱瘓 yy lam林溢欣: 可難得換來一日平靜

轉貼連登yanny巴絲張cap圖

打風咁撚慘 俾佢用埋d on9文字講到咁憂美 係人都知山竹呢d名係9作 佢咁撚真心膠作撚晒文
仲要支持大陸蝗劇 最後用（笑）

一個咁撚假既人終於有人認清佢既真面目同實力 抵佢今年收生仆街發老脾公開屌學生

正評 : yy勁撚離地 叫佢十號波自己落街平靜下啦仆街
負評 : yy好有文學氣色 中文好撚勁我會補佢

支持YY 就系咁簡單
我補欣師入U
你地班Asso IVE慢慢恥笑啦

yy憶萬身家 係打風先有得休息炸陰公
可以上少堂live 慢慢網上補課啦你班奴隸信徒

欣客十號波都仆去報名

係
Sor打錯字 唔好屌咁大力

打風都可以打到咁中二病 係咪痴撚線 (笑)

屌on9
咁都有得針對

（笑）yy文筆世界第一

（笑） 仲要撚係同學生冇代溝咁

（笑）

破你膠處 （笑）

以前明明得英文補習先上神枱
中化有呼吸都合格 UE就炒起一堆band3

而家

巴打咩年代

好撚柒

你有一日平靜
我地呢班打工仔

你地做乜嘢黑我欣師
欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

佢同林鄭一樣都係係香港塔頂果度望著D螞蟻工作，進貢

工作前：學蟻 俾 蟻王
工作後：工蟻 俾 蟻后

人地身家係我地呢d幾百萬倍

仲有班傻仔 俾錢進貢 欣師前欣師後

好懷念

尹志平巴打

頂佢，之前成日派我膠

一啲都唔覺得佢咁樣好文學

d中文咁撚唔通順，又用埋d英文文法，唔睇過都唔知條撚樣咁廢，不過本身中文科都戇撚鳩鳩，愈係正常人拎得愈低分

巴打指教下

林溢欣為何又要害人~

好似中學生作文

邊撚度平靜

你地識咩
佢都俾人擺咗上神枱
就算佢教到成pat舊咁 都照有大把人去補佢 尤其係班女

屎 自膠

咁又唔係咁講 因為山竹上水光復咗一日

原來欣C文中有咁深既寓意

唔撚洗再吹喇
佢講乜柒鳩連登仔都睇唔順眼架喇
照定理愈反愈紅

真 我英文都係勁到含曬撚
唔知點解F左 個英文考試制度都on99

上次佢玩牛屎, 今次講山竹帶黎平靜, 冇問題?

佢呢排啲係咪走火入魔, 上次又話人唔補佢就係屎

佢收生大跌 搞到個人痴痴地線

連登仔果然只係識斷章取義 前句講緊社會爭議 後句嘅平靜係指十號風令社會嘅關注放係風到 而唔再係爭論 亦都可以係見到街外狂風暴雨 自己身處室內而產生一種平靜感
真係咁難明 定係為針對而針對？

好撚想負皮
但正先係屌佢

預期如至
如期而至

諗起竹林七賢
take撚哂野

你真係take撚左野

屌 都似

唔好侮辱竹林七賢

有yy朋黨

以後連登多一樣嘢唔準屌 就係YY Lam

收撚皮啦傻閪，報撚左live班未啊柒頭